覺得最後悔既事

我有好多可以後悔既事，但最後悔都係自己唔珍惜無左個ex。諗諗下又想喊，都仲係會諗佢。又傻又天真on99，而家既我天真過天真嬌。唔知你地信唔信報應，反正我現階段係信有報應。

表白

唔識做人搞到冇咗個frd

期限

以前有悔
依家無悔

同樓主一樣唔做都做咗 好好珍惜下一個

將個心交比一個唔識珍惜嘅人